正式宣布 - 未經fact-check 嘅唔撚好再亂share

目的只係想為確保未來資訊準確
簡單講一講，fact check 唔係我們普通人做到，如果真係有事，當事人/家人都通知左議員好似虐老咁，人地都係搵到證據先出黎，或當事人通知傳媒開記招咁等等，咁嚴重佢仲會唔會同你個朋友個朋友傳whatsapp, cap story圖丫？

依家新屋嶺同831四圍share都合理懷疑/好大機會/寧願攬炒，個個網絡偵探上身咁撚樣，對望一眼就可以話證明打死人，屌你真係r哂頭，當場打暈左都可以對望嘅。屌你明唔明，新屋嶺最撚嚴重比較係事實嘅野係有人被打到骨折丫，係警暴丫，同理，831最撚嚴重係831=721丫！，依家就比強姦死人淡化哂。

我明白強姦死人係好多人擔心，但我地唔係藍絲狗，未係嘅野就咪9傳，乜撚野叫信左先，唔啱聽都講句，點解李桂華講個班人未必係無辜巿民會比人屌？就係因為香港有法治，無罪假定，一視同仁。我只係想提你地，我地一直到依家係因為有事實support 有道理先有人撐，未係事實就忍忍手。其實有眼睇，新屋嶺同831都focus 錯。

最後輕輕分析一下，我唔知消防有心定無意玩fake news戰，依家先講另三人去左廣華，問題就黎喇，一方面就算係証實左，但另一方面就係吹到死人咁大，好多人實唔信，咁你地想要個點嘅ending, 有冇諗過如果真係冇死人會對我地今次運動同誠信有打擊。其次就係被自殺，大陸有新聞封鎖全部自己人就話做咩都得姐，屌你警方會唔會真係咁on9 831後傳有死人仲整咁多單被自殺引人懷疑？當警方真係咁on9, 但大部分都大年紀喎，同831 拍到嘅人年輕人唔相約，當然我唔排除警方報假資料啦，但如果警方有心穩瞞，都係個句，最後想fc 咪又係要靠當事人或親人或朋友報料比傳媒，要出嘅出左黎啦，仲send whatsapp比你個朋友個朋友個老公睇咩。希望大家信多d傳媒嘅能力，如其亂share, 不如放多d時間做實事仲好啦，勇武嘅勇武，文宣嘅文宣btw ，香港人，加油！

補充多一點驚比人話，free press個篇疑似話有人証實佢朋友個女死左，而佢朋友要拎屍比警方軟禁，希望大家唔好信哂，因為奇怪嘅地方係如果真，點解佢仲唔搵多d傳媒公布多d朋友ge 資料?

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

冇錯
順便偷偷地推埋我個post
如果你覺得未FC 的野ok, 唔該睇左再說